我認識藍色貨van 司機，有啲野想講

我以下講既野，都係經佢講返
個日佢並唔係特登要同市民作對，佢本身都係對市民既做法冇意見
但個日既遊行，我地係冇固定路線，佢係避唔開我地既路線先會相遇，佢同後面外藉司機加巴士司機一齊搬開路障諗住開條路走，但係途中係上面既人已經向佢架車dum野，佢嬲得濟先落車，結果就變成咁
我識左佢都一段時間，佢份人好好，唔係啲咁野蠻既人，佢本身都話，唔係工作關係佢都唔會去個到，佢已經同其他司機一樣，盡量搵路避，但我地係去到邊封到邊，冇留過一條路比佢地走。
同埋佢本身隻腳都係有事，佢係真係手停口停既，同埋根本係唔會夠個日打佢既人打。以家部車保險公司都唔會幫佢賠
我講大話我落地獄，不得好死

哦

負評 上一頁

點解要選擇落地獄

樓主，佢都係搵食啫，我識得有人都想幫幫佢，亦唔使比啲藍絲係咁spin件事，有無得諗？

咁他都係見到架車比人搞先出手,一開始他都想拎走D障礙物，之後見到有人拎雪糕桶係銀幕先激動。
利申 岩岩先睇到段片，睇埋其他前後的片，他應該係純粹要搵食過唔到灣仔先心急開路

屌，覺得他真係慘。睇他講野，他應該係唔係好識表達的人，之後表達得唔好又心急架車就比人屌到仆街

巴打有無前後嗰啲片？

低端垃圾仲停留係"搵食"

咁唔通你養佢一家大細咩
識D中年人真係搵16000
養個中學仔都已經6000
然後老婆又高血壓影響視力，每個月萬藥費都成萬銀

點解要經你把口?

一係有d誠意拍段片上黎哂個冧，香港人最多就係錢

唔好同我講呢樣做唔到，個樣做唔到

佢夠膽話支持示威者，幫佢翻新過部車都得啦

你點解釋6月9 到而家 點解所有車都無事 係搞佢？
你個司機朋友 係咪有<錯不在我>症候群
佢架車高速沖埋人群 好多人都親眼睇住
只係事出突然冇人影到片 唔代表佢無做

學廢老話齋:
個個唔搞剩搞你?? 行得正企得正 怕咩?

其實係，我真係識佢真人，佢份人真係好好人，唔係真係啲反示威者既人
你地可以話佢係港豬掛住搵食唔理時事，但我真係唔想所有人都誤會，同佢部車真係損失哂，已經好不幸

其實好多人都係咁，佢本身都係身體有事，佢真係手停口停

我覺得呢位巴打講得啱，樓豬可以睇下

佢有冇車cam, 叫佢自己交條片出黎。再道個歉，唔洗要佢企藍定企黃，有誠意d道歉。一人比100蚊，佢都可以買過部新車。hiace 新車都係40萬。

同佢鬧交班友最好捐多啲

打爛人地架車咁仆街都做得出

咁同白衣人亂鳩打市民有乜分别

叫佢揾下記者，報道下，睇下連登係咪有愛啦

樓豬準備好同林奠一齊落地獄未

車cam 都比人拎走埋，電話都係

當時仲有人話賠返部車比佢
講完冇件事

屌你啦，有哂片仲高速沖埋人群
繼續吹